劉偉聰 對初選既立場 及反駁

1. 唔同意（1），即係唔意埋（2），即係只玩民調
往績顯示係冇可能
去到最後一定唔棄選

2. 偷換概念：名單經初選結果制定係公開、有巿民參與，點會係閉門決定？

3. 所謂N+1: 除咗新東個個區都係爭尾席，多一個人已經足夠破壞初選既目標

唔限席根本冇意義

初選既目的就係要求選民提早決定，以便集中力量投票同宣傳

而決定投邊個，理應睇長期表現，早一兩個月不應有乜問題

4. 解決本土太多人選問題，應該比例代表制
Eg 本土總票數夠一席既，就俾一席本土
即使每一候選人獨立計算係俾泛民

利申：劉律師幫義士打官司，絕對支持佢做議員
Preference 一定高過部分‘口頭本土’候選人，例如張崑陽

但一樣還一樣
以上立場難以認同

係咩？戴耀廷嘅方案二好似一直係：

2. 排名加棄選：

在七月初進行公民投票，按得票多少為眾多參選隊伍定出排名，由各參選隊伍在參考得票及排名結果，自行決定是否整合參選隊伍或是否參與官方的選舉。各參與官方選舉的參選隊伍承諾，按選舉日前兩天公布的民調結果，若支持度排名不在N的範圍之內，會公開宣布停止選舉工程，並呼籲原先支持他的選民不要在選舉日投票給自己。

如果係咁上面第一點我錯
但現實講去到後好難收

應該初選後只係n+1/n+2
最後民調後必然係N

愚見認為，好多政治素人成日覺得自己會係羅冠聰、朱凱迪、劉小麗2.0。

例如佢哋九西初選排名排第5,6,7，佢哋真係認為自己後期「爆」得上去......
到時初選排名後唔畀佢哋出選，引致佢哋反檯自己出嚟選仲大鑊。

首先，1，2，3絕對同意
要N席就應該出N隊

4呢點
我覺得初選之後，跟票數組隊係最公平玩法
好似你話，本土總票數夠一席嘅，應該組一隊
初選票數最高個位排頭

泛民要組隊都得傢
例如人力要同社民組
民協要同街工組
任你
總之全部係計組完隊後嘅總票數
留最高票個N隊

呢家初選咁撚麻煩
不如直接抽籤算數啦
還掂個共識就係入去攬炒
只要果條友識得乜野都投反對咪得

聯署facebook專頁：

聯署Link：